其实李家超讲得好岩,该12个唔喺现场出现就无事,去得嗰度就可能有呢啲风险.

已经比中共捉到,仲想有命回香港??